天水圍三柴

唔該大家唔好咁快又多謝又感激又乜又盛
信任重建係需要長期觀望，佢就算好都只代表佢係成煲老鼠屎裡面嘅一粒米
如果你真係想有多啲白警出現，就唔應該喺依種時勢高調讚揚依粒米，因為你會害死佢。警隊係一個階級觀念比你想像中更重嘅地方，佢出咗風頭，做咗上司唔想做嘅事，佢會冇運行。

我同佢講全香港係咪得你一個警察
佢話唔好咁講 首先要處理傷者先

而且佢冇可能主導到成個CASE走向，尤其粒煙花射咗入狗館。難聽啲講句，刑事一接CASE，屈話係示威者射嘅，個風向就已經完全唔同晒。

屌,根撚本係搵人放彈襲擊再出黎扮nice攞分
唔幫諗下721前AO爆個個劇本!!!
唔好咁撚on9信佢真係好人ok?

唔排除可能性，亦唔排除元朗公國復仇
而家最衰係現場有手足疑似有掂過遺留草地上面嘅物證，咁對件事發展唔係一件好事

冇所謂啊，鬥公關就係咁鬥，如果正常警察唔亂黎，我地唔會屌，但黑警打人照樣要反擊要屌